908 咁重要 但發現無咩人做實際宣傳

經過連濃牆 無一張關事
遲D去貼 但請大家聽朝出機場之前宣傳下

好撚重要 而且極有用的和理非集會來 可唔可以同班狗官共享大灣區榮耀就睇佢

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

Push

721 811 831 908